[長文]愈多人屌達叔，證明我地做岩咗，反達叔班友真係冇人性！！！

推，連登好多傻佬

推 成班無人性

樓主著名五毛，食屎狗一隻，見字勿回

仆街 你冇人性呀 block

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Tony_Stark
(狗隻#92299)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你真係好撚得閒